食烤肉埋單打交單嘢, 原來係個男人想俾晒錢而個女嘅唔肯

又有唔少反女權主義者炒車了.

好女人

烤你老母肉，新香港人

跟車太貼

冇得怪我地哦